點睇d人用人間蒸發既方式分手

有時聽到d人分手既方式就係突然玩人間蒸發
乜account都del晒
電話換埋
粒聲唔出令自己消失係一個曾經愛過既人既世界入面
但從來無提過分手

點解會揀用d咁不負責任既方式同人分手？

仆街囉 仲可以點睇

係好撚仆街
粒聲唔出走左去
另一邊乜都唔知 分分鐘仲係到等

型爆

有樣睇既，一個人有無責任感你同佢相處一兩個月都略知一二㗎啦，不過通常同得依d人一齊大家不相伯仲㗎啦，因為你同佢都係同一種人，所以你唔會覺得佢有問題，直到有嘢發生之後。算撚數啦

我都試過
唯有下次小心d，睇清楚先交個心出去

正正經經講分手都無咁嬲 無啦啦消失左都唔知佢係有意外定點

點解係不負責任 都分左手仲想點

認同
既然分手何必拖泥帶水

收番
睇漏左"但從來無提過分手"

係冇講分手就咁消失
即係你有日訓醒突然咩方法都搵佢唔到

哦咁我有冇試過，都幾恐怖下喎

之前上網睇話韓國啲男人好興
連公司都轉埋、屋都搬埋
直情好似有日發覺呢個人從來冇存在過喺世上咁

頂
我最多都係唔嗌交
然後分手姐
乜有啲人賤格到
可以人間蒸發delete晒啲Account
咁佢啲朋友點算呢
個人係咪其實冇存在過㗎

好拍戲feel喎不過講到

之前連登有個post係樓主飛左去韓國搵個女仔
因為突然消失搵佢唔到
樓主擔心個女仔有咩事
最後好似都幾峰迴路轉

我覺得香港少啲
因為起碼唔可以話搬就搬、話轉工就轉工先

我都好想飛去韓國啊

咪係囉所以我覺得有啲唔合理
我都想delete我啲Account啦
但係一delete 或者轉Number就會好麻煩

許多人看了韓劇，對韓國歐巴可能會有憧憬。但現實跟戲劇當然有落差。週遭朋友+我自己的經驗，最常發生的狀況就是男生搞失蹤，電話不接、簡訊不回、kakao始終未讀，甚或是已讀不回。

韓文裡，這行為有個專有名詞，叫做잠수(=潛水)

分手不明講，直接人間蒸發消失了。女生等啊等，實在等不到回應，就知道男生要分手。

不一定是交往了才會這樣，有時只是在約會中/做朋友，並不是情侶，男生也會突然再也不聯絡。

好似好common咁

係...
聽講有d日本人分手都中意咁
突然del晒自己d account
但前一日仲好好地
無提過分手既情況下人間蒸發
好似死左咁

唔係拍戲
係真
真係有d人係中意咁做
無勇氣提出分手
淨識逃避

通常果d人都係本身無乜朋友
or唔太social
所以可以咁灑脫 話del就del

香港人係del晒自己ac嘅po
關唔關事都del

慘
真係好撚自私

本身有/建立到common fd已經收得皮

中出即飛既節奏

一定會擔心先
但時間耐左
發現佢乜撚del晒果下就知原來係專登
只係一個無勇氣講分手既懦夫

因為佢有第2個

有common circle就好似多好多對眼監住咁
係少d機會發生呢d事

They are coward

遇人不淑同仆街
就係咁好彩被你遇到

利申：試到
以後唔好咁容易開始

佢地眼中只有自己
所以我地都要對自己好
活得比佢地好

網上見過有d例子係一齊6年都可以就咁一夜之間人間蒸發
真係防不勝防

又咁講啦
你分手啫咁你地有朋友㗎嘛
你哋拍拖唔會剩係得你哋兩個人
例如佢阿爸阿媽
除非佢從來都唔介紹任何人俾你認識

嘩咁呢啲人本身都應該已經唔可以同佢拍拖啦
既然佢都delete晒啲Account啦咁都費事搵佢啦

應該會以為自己撞鬼

但如果果個人本身都無乜朋友
又唔social
成個line friend list真係你一個
咁要全身而退真係話咁易
因為呢d人本身都唔太需要朋友/識維繫友誼

我女朋友都係 消失一個月了

但呢d野一齊之前唔會知
一齊之前同一齊既時候一定講到天花龍鳳

其咁樣為乜

點解唔正正經經分手

就算人間蒸發都講聲分手先啦

韓國人已經大男人仲要用呢招

痴撚線
咩心態
真係死撚左反而唔會嬲

因為你係恐怖情人

我已經懷疑佢移撚左民

又諗起保奇Carrie

根本呢d人自己都面對唔到自己咁撚仆街
無左feel但唔敢講出口
所以只能夠龜縮

講聲啦仆街
唔想long d咪down聲囉
屌

同膠都費事比個原理一樣啫

佢係被消失咗？
定係冇交帶果種消失

我仲諗緊好唔好去佢屋企揾佢 不過佢又好似特登避我咁

只能夠講 他朝君體也相同啦

冇交帶。。

佢係咪del晒account
定淨係block左你
我覺得del account仲絕望過block

電話唔聽 wts單剔

突然諗起望夫石個故事
個女人抱住個仔等個老公
最後變左舊石

雖然知唔係真
但個故仔其實都幾淒涼
每日諗住同一個人
等左佢好多年
都係無出現

error個保咩咪咁

呢d其實只係冰山一角

避世

明知你會死纏爛打，不如一鳩走左去 對大家都好

佢係彊屍

點解會人間蒸發到
去佢屋企 去佢工作嘅地方
點到搵到掛

通常long d就會容易發生

分手都要no show

一味睇樣 睇身高 打扮 想搵乜野高質男。

廢物

關咩事
樣靚樣衰 係仆街就會做呢d野

分唔分手,愛唔愛都唔敢講既人通常好自我中心
乜都覺得自己無錯,唔會考慮人地感受
廖慧儀呢種人就係人辦,你死左佢唔會傷心,都唔會覺得唔安樂
過兩日就會繼續風流快活,所以唔值得為佢等,為佢傷心傷害自己

夜晚揸揸下的士個乘客唔見咗

雖然唔關事，但我諗起想我嬲？

我男朋友唔肯聽我電話幾日了 佢係咪想分...

你講得好啱...
就係自我中心 無同理心
唔會考慮自己做既野對其他人既影響

哈哈，我都希望佢係死撚咗

講起勾起傷心回憶 當時真係擔心 但算鳩數啦
人哋都唔係當你係咩 一野就失蹤 走人
你未一樣瀟瀟灑灑未算數囉 唔洗再諗呢個人啦

幾好吖！費事浪費時間解析

有機...
分手既前奏

咁你有冇keep住搵佢

有錢銀瓜葛就唔係咁易走

我有keep住打俾佢 同msg佢
仲應唔應該繼續搵好

憎到對方分手都費事講咁

呢種分手方式真係好不負責任

分手都要通知？就係因為憎你先想同你一刀兩斷 唔知自己有問題？

俾返少少尊嚴自己OK？我梗係冇搵佢，我連令佢想搵返我嘅方法都斷絕埋。就係我自己轉晒Number delete晒所有網上搵到我嘅Account

因為就係唔想負責任囉

做到咁絕
咁係你地兩個都想分bo

我知實有d人話做咩唔去佢屋企/office樓下捕佢
但我覺得呢d case
明知條友專登玩野避開你
你仲要比佢見到你捕佢
佢十居其九都會燥/嬲左先

我諗你要set個限期比自己
let's say兩個禮拜
兩個禮拜都係咁 就當自動玩完

之前係拍左好耐?

但係有乜可能突然間消失咗
冇上過另一半屋企都有送過人番屋企掛？
另一半 個ig都有佢其他朋友

係
咁樣都好 無乜傷害

同恐怖情人分手, 為生命安全就梗係要人間蒸發啦

面對面講只會被情緒勒索, 甚至被打被殺啦

long d咪容易發生囉
social media呢d唔係個個都咁熱衷玩

係佢玩人間消失，我果陣好痛苦，同埋我嘅經驗話俾我聽以前拍拖嘅女朋友分咗手之後俾啲fuck boy屌完中出即飛都會搵返我. 我覺得好嘔心所以之後我唔想佢騷擾我

身有屎囉，識左個新又唔想面對舊咪玩簽蹤囉，負心又唔想認

咁你識做到咁絕都係好事

都係果句，玩人間蒸發係正仆街冚家剷，我希望他朝君體也相同

用太空卡媾
分丢左張卡就得
有咩方便得過咁

我覺得唔一定衰哂
有D人唔想講句說話hurt鳩你姐

呢個都有機
不過唔係全部人都係咁

有冇諗過佢冇換電話冇換ac, 佢根本有幾部電話幾set ac, 一腳踏緊幾船

我都係咁話
他朝君體也相同

人間蒸發都唔緊要
最慘係臨消失前仲叫你幫佢做呢樣做嗰樣
跟住就無縫接軌
Ex曾經係咁
佢教識咗我原來仲有呢種分手方法

人間蒸發係最仆街嘅分手方法，我就領教過一次，偏偏係我暫時最愛過嘅人

所以要識溝通
要解釋
令對方明白點解唔可以繼續

男女朋友咁樣分手就不負責任
咁我想問係apps識既人咁樣唔傾大家又點睇

呢d就洗人洗到盡
正仆街冚家剷

屌佢老母啦

Account都唔del 得你搵佢唔到會更不負責任啲

有d人一係就做d野激到你鬧交
然後話夾唔到同性格不合 價值觀唔同 然後分手
跟住叫你move on 識第二個

apps可以接受
無commitment
但講好左一齊
仲要係以年計果d就好撚仆街

竟然係咁㗎
依家啲感情真係兒戲
乜你哋啲男仔咁樣㗎
唔想同人一齊就唔好講到天花龍鳳

唔人間蒸發 唔通俾你班癲佬斬咩

就咁數 上面已經有三個恐怖情人

神隱

吳保錡？
不過啲盲粉咪又係照撐

我試過 某晚嘈交一起身就人間消失

起初幾日覆一次 話自己俾屋企人禁足(佢成22 23歲)仲話好掛住我

後尾就成個幾月都唔見 某日send千字文嚟話性格不合要分手之後打電話俾佢都唔聽 過幾日就blk咗我

btw佢無close fd所以搵佢身邊嘅都無用佢屋企我就只係知道係邊一區邊一棟樓 我又未咁痴線到要係附近捕佢

不過好彩只係拍咗幾個月, 個段時間真係俾佢搞到個人都癲癲地

你捕佢肯撚定佢見到佢掉頭走
唔好諗住當面見到 問題就會解決到

洗唔洗上律師樓 簽份分手証明

再去公證行核實

之後登報確定分手？

咁易搵到新工

不過我試過

On99

人間蒸發仆街d
定block晒你仆街d

細個拍拖會咁做，大個先知好撚hurt，改善了

又唔係玩野既...我地有嘈左場大交

寧願佢真係死撚左

痴線，分手啫駛唔駛攪到咁大陣仗

就好似垃圾自己識去垃圾桶咁

不作一聲的告別，是最後一次對你的溫柔。
利申：MK仔

乜都冇講就消失！真係要人傷一世！唉

放置play

逃避 唔想煩

唔想面對面講咪send個msg打分手兩個字囉
完全唔知jm9
根本係方便佢有一日走返出嚟同你講：我地都無分過手
你send完個分手msg再人間消失都可以啊
又無人話分咗手一定要keep contact
好心做人交代吓都應該啦
你返返吓工突然有日no show你老細都可以報警啦屌

Whatsapp講分手算唔算
見都無得見

無分男女

34日了 （無見41日）

高手

賤垃圾廢人柒頭戇鳩

如果你本身冇錯
咪佢身有屎唔想做醜人lo

勁仆街 但曾經試過 傷害左一個女仔 所以無再咁做過

你喺連登搵下都唔少
同埋台灣都好多人講
即係尤其long d更會發生

仲要係long d
本身都好似網戀好唔真實咁
然後有日呢個人直情消失左
同突然死左冇乜分別
應該會好迷失

然後成面血？

真係唔關事
不過果單後尾好似係樓主本身有黑歷史
啲人話佢想作故洗底

我唔知呀

我諗緊係咪朋友都要換埋
唔係成日轉電話都幾煩

係咪講緊保錡

當你SP姐

真
long d同網戀分別唔大

可能對方係恐怖情人呢
完全接受唔到講分手嗰啲
一講就死lur 日日嚟搵你又話有咩唔啱講到啱，完全唔尊重人地想分手呢個意願

面對唔到人
唔大方得體 成世無運行

保崎？

你呢個case咁起碼想分手果方有提出過分手
有表達過意願
但我講果d係好好地
乜都無講 無先兆既情況下一夜間消失wor

呢d係擺明幫自己留後門
中意就返黎
唔中意就玩人間蒸發

WhatsApp講都好呀
起碼有交代
人地唔洗on99咁等你

啱 真係無分

懦夫自私自我中心仆街冚家產

當時點解要咁做？
個女仔對你好好 但你無左feel 面對唔到？
定有第二個？

啱 long d最易瀨野

前度就係咁，有左第三者就消失，依家好似仲嫁埋個第三者，真係狗男女既表表者

Ex 就係咁講 果時佢對我好心淡好憎我
直頭block 哂我所有野
幾年後有d 事聯絡返
先知當時hurt 到佢唔想同我有任何關係

所以話 呢d野真係無分男女
仆街就係仆街
騎牛揾馬

聽過個男仔同佢女朋友講佢屋企人死左，然後就block左個女朋友，一直都冇搵過佢，個女朋友又真係戇鳩鳩等緊條仔。

咁可能佢需要d時間下左啖氣
可以等下佢
男人黎講最盡一個幾星期無事

係，真係希望佢地兩個纏纏綿綿一齊撞車死

我覺得del account不負責任d
del account係揾都揾唔返
其他人揾到佢都可以托人傳話
見到del account係會好撚迷茫
好似呢世都揾唔返呢個人咁

呢d仆街要po佢閃卡啦

一定係人間蒸發
del晒所有野 no trace咁想揾都揾唔到

廢事煩

有無內疚

所以你叫綠帽奇俠?

唉個女仔好慘
一開始講到幾中意幾中意
最後咁撚樣對人

好撚誇張 共同朋友都block 做到咁盡

會唔會係避大耳窿收數/得罪咗人先人間蒸發
唔係為咗分手專登消失？

Account換曬電話換埋(有巴打提到搬埋屋)
為分手咁小事？

港女又咪係咁

同意好唔合理
分個手有乜原因要搞到咁麻煩
一係被分手嗰個人好煩先要咁做
點解唔諗下條友係著草避債唔係為分手人間蒸發
會唔會真係有意外？
會唔會係被中共捉咗

唔洗分化
有男有女

用電話分手都好似唔係幾好

起碼有講聲
點都好過人間蒸發

爭人錢走數一定要咁

咪係囉你諗吓
其實呢啲電話係跟住你啲銀行account 啊
Facebook呀乜嘢帳戶都connect 埋晒一齊
係咪真係咁容易話delete就delete
你要重新set個Account都有排你搞
我覺得佢係着草喎真係身有屎

啱既

有冇諗過佢本來就用太空卡number溝你

利申: 兩個ex都係人間蒸發

兩個
你long d定咩先？

有遇過人一年整幾次line account
del完再註冊 註冊再del
一年loop幾次

佢粒聲唔出，我問佢咩事，佢話我地做返朋友啦，食完我就算

瀟灑 灑脫

下，對佢自己好咋？咁既答案都講得出既

佢係仆街 但佢肯同你講都算好
放生你 咁你可以早日move on
講都唔講既話 你可能到今日仲等緊佢
關係呢d真係講清楚好d

離晒大譜
最基本嘅道別都冇
咁做一定係唔識尊重人
正係識得逃避嘅廢柴

我都唔想㗎 鬼叫佢咁撚煩咩
話要分開 佢就話考慮
考你老未

我講嗰個係避免呢啲情況發生

咁你都講過呀
係佢唔尊重你意願

有印象
但唔記得係咪韓國
個女仔人間蒸發
樓主講到好擔心想動用網友之力去搵個女仔出嚟
又去佢返工地方捕佢
最後發現原來個樓主係恐怖情人
個女仔係突登避開佢

我就係唔見咗個女朋友嗰個

乜而家啲感情咁複雜㗎哎呀真係麻煩

想揾返link睇返

仆街到無人有
見過另一半仲等左佢成年,以為佢有咩隱病唔想比人知

如果可以簡單 誰想要複雜
人愈大愈嚮往簡單既愛情
唔會中間有d咩fwb sp 叫雞 偷食
簡簡單單同中意既人一齊
有咩就坦白講

個種人係要落地獄的

唔交代就咁消失果下最仆街既位係浪費人時間
WhatsApp打分手兩粒字
起碼人地都唔洗等你條契弟

唔想負責任，又不願面對，同連登仔一樣

有啲人係抵架

傷人的說話 唔想講
大家都愛過

但又未到消失 只會慢慢冷淡 放手

我都想有人溝我

點人間蒸發先

仆街嚟 仲衰撚過被戴帽
最仆街係派帽之後人間蒸發，有本事派帽連分手都唔撚敢講

咁咪唔係人間蒸發 有講做返朋友

yes

原來高登

樓樓上韓國應該係另一單嚟
當年見證傻人發現案

笑死

瀟灑囉

可能啲人應該太無聊啦，乜嘢都鍾意新鮮，香港女仔有時候有奄尖腥悶，結咗婚又覺得無聊冇晒新鮮感，所以就變咗大家都想搵另外一個人去刺激自己嘅 感情生活，冇㗎啦，而家嘅社會愛情已經變質㗎啦，仲有乜嘢簡單嘅愛情可言啦

其實真係好撚可悲

呢啲人真係好肉酸

初戀就係咁，自此我都唔係好想拍拖，無啦啦勁冷淡，然後直頭消失幾日，果時大家同一間中學佢先避無可避，逼咗佢幾日終於講分手，正一垃圾

男女關係要好好處理，正如你同人結咗婚，唔係玩消失段婚姻關係就會自己冇咗，要正正式式坐低傾何去何從架嘛。

都要睇另一半係未好撚癲死痴唔放嘅

幼稚 懦弱既人就會用人間蒸發處理

唔好話del哂所有野咁極端啦
我覺得話要冷靜下然後諗住完全唔搵你就當分咗手已經好仆街
講緊好多年感情，啲嘢都仲喺佢屋企未執
唔理係咪有第三者都好啦，講句分手有幾難？呢啲人真係唔好出嚟害人

最慘就係你仲擔心佢出咗咩事
倒頭來原來係人地掉低你

因為唔想做衰人
又唔想負講分手之後既consequence
咪死人都唔做講分手個個

瞓醒Ex突然電話唔通，msg單剔
我果下仲擔心佢出左意外
搵左成日都搵唔到先問佢屋企人
點知佢同屋企講我地分左手
但前一晚仲好sweet傾緊電話

就係呢d仆街
恭喜你中獎了

以前試過同居緊幾年
發現佢flirt人
用左一日時間執哂野搬走
好似有留低封信
到佢狂打比我有wtsapp再講完再block
當時已經唔想再同佢有咩瓜葛

定以為係幻愛

我試過咁做
唔想煩

有friend試過同個男仔啱啱慶祝3周年傾結婚，轉個頭失哂蹤，後尾我喺人口中知道男有第三者，難為個friend仲等左半年

有講就得
佢做左d乜佢自己受返

可能唔想同你講電話呢
我個ex 就係有一日突然話覺得傾電話好煩

陰公
條仔都幾撚好戲

人就係咁
唔知邊日會突然跳制

講完就block呢 想講嘢都講唔到

好辛苦 唔想咪一早講
一早唔好咁做 點解仲要維持咁

係,而我都識個男仔,大家都覺得佢係乖仔,
我知男有第三者之後，我問個fd想唔想知事實，話左俾佢知終於肯死心
有第二個照講好過玩失踪囉，敢偷食又唔夠膽講分手，死得不明不白

會唔會係俾人冧左

冧左就唔會識走去delete晒d account

咁你講完之後你個fd係咪好shock

佢估到， 不過唔聽到都係唔死心啫，聽到咪喊哂

長痛不如短痛
起碼佢知道唔洗再等呢條仆街

對於唔夾/唔鍾意既人
唔會再想佢係自己生命中出現，有咩問題

講聲先啦
唔中意都要down聲架啦
辭職都要遞信先啦

佢當初食我個時話唔會唔要我架

好事呀 乾手淨腳

果一刻既事囉
下一秒就重新計過

係，好快已經識到依家老公

其實我唔鍾意傾電話
每次都係佢打俾我

祝福佢

呢d R撚晒頭
跳制跳到

好認同
大家成年人，分手單聲丫
搞到人地唔死心等你出現，勁仆街

撚有講到分手？

韓國果個

[去首爾尋人]我已經試完所有方法 好想死 我唔知點算好....

下集
[異地戀]唯一一次，亦係最後一次既見面

有回憶所以del?

你由幾時開始產生咗你有另一半嘅幻覺？

欣欣

ex就係咁同我分手，同一日朝早仲冇野，我一開完會之後就所有msg都唔睇，成個人消失
最勁係全世界都搵佢唔到，佢同事、朋友之類都搵唔到人
好似消失咗2星期，俾人逼佢正式同我講分手先上水

不過多謝佢離開咗，如果唔係都識唔到我老公

跳制跳得誇張
就係跳制先hurt...

俾人逼佢?
邊個逼佢？？

原來咁多人都遇過呢d仆街

用屋企人過橋 自己唔敢面對
幼稚至極

變到好似空ac
唔淨係del拍拖果時嘅嘢

可能機會係少啲
但我試過 搵唔到一個禮拜
然後common fd問我係咪分咗手
原來個common fd上佢屋企打牌
見佢前度係佢屋企 佢哋一齊返
我就毫無先兆被分手

廢撚事你煩囉，唔使再同你講嘢

佢覺得你會死纏爛打咪一嘢block 鳩哂你，佢都做咗衰人啦你仲想點呀

聽過有人網上識仔 扑完嘢第二日條仔人間蒸發

Del曬account 前一晚仲好地地送埋人返屋企

呢啲人通常都係有十幾個分身ig去呃女 啲女見到有ig就覺得條友係真

英文裡，這行為有個專有名詞，叫做ghosting

淨係覺得呢d人自私到一個點
但最諷刺既係我見到佢ig打左句真正既愛情是不會輕易放棄
心諗咁你當初又自己無故消失...
我當遇人不淑

咁呢d一扑完就消失擺明呃蝦條啦
咁果d認真relationship點計
拍左幾個月 甚至幾年
跟住突然人間蒸發

係ghosting

咁即係佢覺得同你唔真正既愛情

*唔係

未拍拖既冇問題啦 冇承諾
對方角度係斬纜姐
好過煩住人死纏爛打

啱 未拍拖可以接受
拍左拖就唔得
結左婚就更加唔得

以前細個間唔中聽到d鄰居老母/老豆夜晚走佬既故事
生埋仔 有頭家都可以就咁走佬
講緊以前無social media 用Nokia既年代
消失話咁易

分手就係唔想要依個責任
點解你expect仲要負責任

講緊poki?

分左手就唔洗負責任
前提係要清晰話比對方知 你要分手囉

其實唔係
不過咁啱包埋佢咁解

廢柒事同你講野，曬時間

好撚自私

講得清清楚楚如果對方仲死纏就係對方問題
但乜都唔講走鳩左算係點
有冇諗過人哋心目中留低一個好撚大嘅問號？

仆街啦你落地獄

韓國已經有電影係講呢件事了。不過你可以寫個香港嘅版本嘅，但係香港咁細，要搵好難搵唔到。

同ex好熟的同事B
其實我都麻煩到人哋，我同另一個佢嘅同事A熟，同事A俾咗同事B contact我，同事B知咩事後同我唔熟都好幫手仲安慰我

都係第一次遇到啲咁嘅人，就算send句msg話分手再block都好吖，或者半夜send完再人間蒸發都好過粒聲唔出走咗去
個時又係以為佢出咗事先搵唔到人

拍拖冇問題？ 咁如果拍拖果時有承諾呢？
承諾永遠唔會唔要你 但係最後唔要你 咁係唔係可以告佢

浪費左d無謂時間去擔心

宜啲仆街賤種真係要落地獄

係 口頭承諾有法律效力
幾時出律師信上庭？

咁佢都想分手
唔要你嗰一刻開始你對佢同街邊乞衣冇分別
理撚得你心中留咗問號定感歎號定句號

如果法律可以強迫佢兌現承諾 我想
我都會繼續愛佢 唔會唔要佢 咁呢個承諾就永遠都唔會過期
我係絕對絕對絕對唔會放佢走㗎 佢欠我一世 仲未還俾我

巴打一聲長嘆

所以我好怕做承諾
我講嗰陣是但up但係可能有人會認真記一世

某程度個個都係是但噏㗎啦
你永遠不肯定愛不愛誰 約不約定誰
唔係話我想愛你，我就愛到你

承諾唔係一樣為咗屌閪而是但up嘅嘢
一但講咗出口 就唔會收得返
唔通認真對待承諾嘅人先係錯㗎咩

所以呢d咪賤種仆街自私精囉人地既感情唔係感情

完全冇必要為其他人既情緒負責
辭職遞信純粹因為唔咁做有手尾跟

因為知道一般方法分手，會被對方煩得好緊要

不如放人間消失既相頭 出黎 等大家幫手搵搵